{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002139",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 오션"
    },
    "text": "計36室の客室を保有している清州ホテルオーシャンは、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 客室は禁煙、無料Wi-Fi、スナックバー24時間利用可能、高性能ヘアアイロン及びヘアドライヤー完備などの便益施設を備えています。 1階ロビーの入口のカフェテリアは便宜空間として利用でき、セスコメンバーシップ登録により衛生管理が徹底されています。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が発生する場合があります。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 連泊予約時には現場で貸室費用や追加費用が発生することがあり、オンシーズンと特定日、祝日には料金変動があることがあります。 PC客室は清州市内の最高級仕様のPCを設置し、バトルグラウンドなどのゲームを楽しむことができ、最新曲のアップデートが完了した大規模施設カラオケも利用できます。 ビューティーキットのレンタルサービスを提供し、駐車は1部屋あたり1台まで可能です。 小型洗濯機も客室内に設置されており、必要に応じてご利用いただけます。 清州ホテルオーシャンは未成年者および男女同室での宿泊を制限しており、両親と一緒に同伴した場合のみ未成年者の入室が可能です。 身分証明書の持参が必須で、盗難、毀損、汚染された物品は損害賠償と洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に対する注意を要求し、駐車場が狭い点を除けば満足できる宿と評価されています。 住所は忠清北道清州市興徳区慶山路5番キル15(佳景洞)で、宿に宿泊したレビューを残せばヤノルジャポイント積立が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンは何階建てですか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "客室には禁煙、無料Wi-Fi、スナックバー24時間利用可能、高性能ヘアアイロン及びヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "1階のカフェテリアはどのように利用できますか？",
            "answer": "1階のロビーの入口のカフェテリアは便宜空間として利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのような条件で追加料金が発生しますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合や退室時間を超える場合に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンの客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンの客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時にはどのような追加費用が発生することがありますか？",
            "answer": "連泊予約時には現場で貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンのPC客室ではどのようなゲームが楽しめますか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンのPC客室では、バトルグラウンドなどのゲームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンでは、ビューティーキットのレンタルサービスや駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンでの未成年者の宿泊には制限がありますか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンでは、未成年者の宿泊は両親と一緒に同伴した場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンの住所はどこですか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンの住所は忠清北道清州市興徳区慶山路5番キル15(佳景洞)です。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルオーシャンの評価はどのようなものですか？",
            "answer": "清州ホテルオーシャンは騒音に対する注意を要求する点を除けば満足できる宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 537
    }
}